# Analise OO
* A equipa procede à inicialização (bootstrap) de alguns produtos no sentido de demonstrar as restantes funcionalidades da aplicação.

# Testes Unitários
* Verificar se o produto se encontra de facto, registado no sistema (base de dados).
